屌那星 d支那仔細細被訓練成戰狼

nmsl😂😂

個頭好能型

咁細個就咁大個眼袋

-___-

個眼神邪到

咁細個眼神已經咁奸

型撚到咁

...

抖音外交

你幾型

259

放棄冷戰思維

直接炸沉北京就啱

好明顯未背熟一路錄一路睇貓紙

中國人不是嚇大的？
依句點理解

個細路對眼咩事

.

伏拉夫財富密碼